Crie uma função que seja capaz de contar todos os objetos de uma classe no
DOM. A função deve retornar um erro caso o número de elementos daquele tipo
seja maior do que um valor limite passado como parâmetro